!title: (Практика #2)

Презентация z-index https://slides.com/frontschool-nsk/g-1-3.

### Наши макеты для занятий
https://www.figma.com/file/B8zDJXinDBU7HrKNsdjnIC01/for-frontenders-2?node-id=0%3A1

На этом уроке важно сверстать всё используя значения свойства display, изученные дома.

## Задание #1
Сверстать макет "Список объектов", используя изученные дома свойства. Вся строка таблицы должна быть ссылкой (`<a href="">`). Чтобы это сделать придётся использовать display: table. Надо сообщить, что вообще в таких случаях используются таблицы, а ссылка на всю строку реализуется с помощью js. Но в качестве обучающего примера мы используем только изученные методы.

Так же нужно, чтобы футер прижимался к низу экрана, независимо от количества контента (белый фон не должен растягиваться).

Презентация для футера: https://slides.com/frontschool-nsk/g

Все примеры тут: https://codepen.io/shkarlet/
<br>
Ссылки на кодпены для студентов есть на последнем слайдe.

## Задание #2
Используя страницу с заданием #1 сверстать макет "Поиск объекта по адресу". Перелинкуйте созданные страницы так, чтобы получился работающий прототип открытия/закрытия попапа.

Презентация для выравнивания: https://slides.com/frontschool-nsk/g-1.

### Полезные ссылки для выполнения задания
* https://developer.mozilla.org/ru/docs/Web/CSS/:hover
* https://developer.mozilla.org/ru/docs/Web/CSS/cursor
* Шрифт https://fonts.google.com/specimen/Roboto
